無事啦無事啦，升返啦升返啦

all in牛，一陣辭職睇樓

睇定ifc 以外邊到跳落黎比較爽就差唔多

準備暴升高開

牛

笑死街坊
低開了

國家隊呢？
我仲屙in左牛

信念，有国家唔驚

負升打破惡意沽空
国家隊好波

博明憲個老豆

惡意沽空危害國家安全

Ifc等

幫手隊？

人無事先做到世界冠軍麻

外資大戶不知幾開心可以走資了

托唔起

牛好好賺

全世界都散水，
國家隊拓到幾多

上呀國家隊

國家隊

打擊暴徒，股民有責

有政府

《信報》恒指4萬點不是夢 (25/05/2020）

紅色, 即係升

辭職信？
睇樓相呢